如果想直播有咩要求?

直播下教下AI Photoshop, 3D modeling, solidwork, zbrush, blender 個D, 間唔中打下機
想有個chatroom, 之後播完會可以upload youtube 等人地睇返, 唔識editing, 係咪無得做?.
有咩要買? 平平地幾千蚊得唔得?

我既諗法係:
買枝有毛毛既咪,
買多個mon (宜家個個mon係27吋 LG ultrawide, 平時用黎畫野), 買多個放chatroom,同做主mon
咁我呢個ultra wide用黎直出

唔買cam, 因為我樣衰都無人會睇.

買個4TB HD backup 自己既片 (1080)

平台係咪係youtube開個AC就得? 有無其他平台係好D?

唔知有無人睇, 所以無咩筆直, 上網睇教學又好似好多買要買咁, 我打算用返自己既keyboard同mouse.

另外會買個gaming headset, 大約500-800 有無諗? 定係其實唔使買?

可唔可以比小小意見小弟, 利申宜家無返工。

同如果直播, 大家多數會鐘意睇咩? 教學野係咪無人睇的?
另外如果直播D software有license,係咪可以用教學版? 定要比錢買full? solidworks 好撚貴.

認真問, 唔該各位大佬屌細力D

我覺得mic 好重要。之前自己用Mac book pro (2015, 未壞) 用QuickTime capture 個screen 講下 d it 野。 buildin mic 唔掂，就算買external 都收得一般，可能要用YouTuber 個d 電溶mic 先收得好。

hard disk size 都好重要，下下幾十 GB 好快冇位

不過直播就唔關hard disk 事。

我用過耳機個咪, 收到屋企人洗碗同講野...聽人講買個好D既咪, 但唔知點...網上推個D又貴

我想save埋佢剪返放youtube.

真係要買，我所講既電溶mic (唔知係咪咁寫) 好似要1k 左右。

1千蚊?

你收得好唔好, 有無聽返自己D回音, 我間房得大約50尺左右.

最緊要內容者

蕭生做節目低清9up都成萬人聽

內容最緊要

裝備其次

我用mbp built-in mic ，要較大聲同講大聲d 但冇回音。

之前我聽過個新手KOL打機...D收音收到...BTW 燒山我都幾sure佢有人幫佢剪片...唔係求其

佢呢幾年先有圑隊者

直播邊有得剪片 即場吹

因為教學內容, 如果剪左咪可以比人睇返, 如果D人問既野我有教過, 我咪post返唔使做多次..

另外自己把聲有無得較下大細聲高低音..我自己聽自己把聲好奇怪